是日靚午餐 白蘭地汁煮茄子牛脷

邊間

駿業街熟食中心一樓 百里香

好正咁

身為一名專業的飲食評論學者
食物相影得靚是基本要求

的確係正
牛脷有五大舊 肉身極厚 應該係用慢煮
根本唔洗用刀叉 用匙羹都可以切開d肉
入口極肥美
茄子燒得好香 甘荀甜味已煮哂入汁
埋單45蚊 連凍飲餐湯蒜包

一剔過
連埋蒜包餐湯凍飲$45蚊
百里香 觀塘駿業街熟食市場一樓

牛脷好正

下次打埋1230前埋單1415後入坐減5蚊先係45

就係因為地方係平民 佢就可以將租金平個舊錢加落食材同心機到

係 入口極柔軟
仲爽過同我條女打茄輪

而家日日都多人到要叫外賣 啲餐又無晒 咪再吹奏ok?

肥絲老師都讚好

唔試F?

有無追post 琴日咪食左

良心發現百里白先係真愛?

喂等等先 你仲差我幾單鱔稿費未俾喎 諗住幾時過數啊老細

係喎

KT除咗熟食中心嗰堆仲有咩好食

食民營

迫不及待好想去吃了

心動不如行動